講左咁耐be water, 班黑社會做得好過我地好多

打完人就走落去食個飯先
警察散左再上黎打
其實佢地人數唔係多
但係機動力好強
當然仲有黑警遲黎既原因

我地既問題唔係唔夠勇武
而係冇指揮太散
人地過黎打一波走埋我地既人都未黎到
所以我地唔應該打反擊而係打主動
我就唔信佢地每一刻都咁多人